[突發]mamamoo直線屌打twice!!!

同一場concert彩排
Mmm連rehearsal都開咪
仲唱到cd水準

另一邊箱睇下twice
隻舞冇難度不突止
隻歌咁易唱仲貫徹咪嘴風格
恨恨地被抽擊

放過Twice啦 佢哋只係一班好可愛嘅小妹妹嚟

momo跳到好搶眼
跳得好7

歌手和偶像是不可比較的

咁用力跳bb舞
仲要錚有自信咁

本身首歌已經唔好聽
佢唱個兩句仲提升咗首歌難聽程度

次次跳舞都勁用力
但好大波

遠睇都覺得彩英核突

認真咁又點 唔係有實力就會紅d已經唔係Day 1既事，你睇d produce 48已經知實力同紅唔係正比，成日開10鳩萬個po煩唔煩d，係人都知twice 實力唔好la 但又真係多人鐘意又吹唔漲。某公司咪一樣大把實力歌手，咪一樣俾人雪，實力？who fucking care? 中意得kpop就預左la 唔係洗咩個個要整容，咪係為左迎合番大家

thomas曬黑咗好奇怪

唔知你嬲乜

Solar>>>>>>>>成隊twice

係唔知你地嬲咩，你自己search下連登有幾多個一9樣既po 一定唔係嬲豬豬先開po la，我就係一定嬲豬豬先覆你呢個好風趣既小學雞

自己先入為主 一竹杆打沉一船人
懶理性既小學雞

不能同意更多
睇twice你都唔會expect聽佢地歌藝
聽mmm你都唔會睇樣啦
係咁狙擊twice做乜
利申兩隊都鍾意

2隊我都g持 不過mamamoo屌打係正常
今次首歌仲要幾高質 跟住就睇秋唔秋得贏gfd了

Twice好靚咩？
個個都係睇波咋嘛

小妹妹就可以呃飯食？

其實都係風格,行既路線唔同姐
冇乜好比較

哇 呀 bb話

邊個會留意twice有冇真唱，個個睇緊邊個又露下波罅之嘛

咁你講下我講既有咩錯 我夠知唔係100% 既野係一樣，成個現象係咁你果幾%清泉唔係睇樣一定係你地岩嫁啦 睇樣無話係錯喎，佢地入行前已經要expect 呢個問題la，你地清泉覺得呢樣野唔好，但現實係世界就係唔公平嫁la。

我會留意娜璉有冇搞搞陣

大家都係同一行好難唔比較
mamamoo比人拎來同twice比較
又唔見moomoo嬲啦

反正lihkg都冇乜人理mamamoo
而且要比既話都好難輸 要嬲d乜

咁你入得行 你100% expect人地中2？
現實世界你做藝人 做得衰實比人話架啦

所以唔可以拎任何一隊同mamamoo比la，實力最好但人氣最低點解既 講又要前後包底，一定係你最清楚佢地有冇嬲la

但MAMAMOO顏值好趕客
利申唔係ONCE

唔好用mamamoo同twice比啦
唔同level

你up嘜春，現實世界係你樣子愈好機會就愈大。

人氣最低？你無撚野呀嘛？

小學雞真係小學雞
重要慘到自己比正自己

最多人知既Rv blackpink twice mamamoo momoland gf apink 唔覺佢高得去邊wo 我梗係唔係同其他比la，唔係俾人話唔入流

理解能力有問題就番屋企la

比你更加弱智既once我都見過
唔怪你

睇清楚你話人氣最低 就算高唔過Rv twice都未去到最低呀嘛 ？

唔好意思我唔係once 只係路人一名

一禁起底就知你乜水啦 狗奴敏

Blackpink 都高唔過la，gf apink 起碼人地都有個全盛時期，而家最多咪差唔多。momoland就算d曲風差唔多，韓國好似幾buy佢地，以而家咁睇有潛力超越埋mamamoo woo

樣唔合乎世俗審美觀
但好有個人魅力

Btw 顏你老母值

momo每次都係唱最銀耳又難聽個part

On9 路人唔俾覺得你地on9成日追擊twice 唔好意思所有韓國野我一個product 都無買過

孝琳2號

Mamamoo 16年開始上位
人氣都一直升緊
上次cb係高峰添
有一個禮拜同wanna one對撼都贏到一個一位
今次首歌繼續咁高質

Momoland今次cb收晒皮啦

利申：非fans

最經典係Bibibi bababa
Mimimi mamama

痴撚線 把聲tune完都咁難聽

Mmo真心好正

禾覺得巧巧天 巧萌

屌咩打 根本無得比
twice係垃圾就人人都知

有聲
真係分啲最弱撚智嘅part比佢

清睇開咩女

條友剩係twice

好心佢咪撚開口啦 把聲難撚聽到仆街
聽到好撚尷尬

IOI系女團果班

睇你既言論 我都認為你真係路人 認真想講既係媽媽木仲有發展潛力 實力有既 你唱乜類型既歌都唔怕啦 清純就不了 至於你話moomooland 我就覺得走緊crayon pop條路 認真個句有排先追得上啦

你再睇下韓國女團官咖人數 媽媽木第三 僅次少時同apink 你話佢地人氣最低？ 國外唔夠紅係事實 但你都要睇下佢地公司對外既政策係點先得架 我地成班國外粉都畀佢地撚死 只希望媽木日後條路愈走愈好 求你地咪再搞佢地啦

有無趕客咁撚誇張呀

momoland最多咪之後紅多陣就收皮

噢 利申：木木一個

條友仲以為佢地可以過到媽木 我真係笑出黎

因為真係唔係韓狗囉

大猩猩唔係對音樂好有要求架咩

冇咩少女感

唔係韓狗跟住扮撚哂專家係到分析 搞我媽木做乜撚野

用左半空氣半聲音

連登仔又逢紅必反

人氣最低都講得出
有實力首先音源一撚定企硬先啦

的確係
佢地年紀比較大ddddd
而且佢地行girl crush

你係佢地四個度想搵少女感 ？

Solar好撚正喎

少年感可能會搵到既

孝琳索好多

佢身材正到爆 腳長大波比例好

on9 mamamoo韓國女飯多到仆街 人氣低

諗起以前啲樣衰排名都一定有孝琳份

佢只係得跳舞得 仲唔大大力「鄧」下佢對波
唔通叫佢唱歌咩

仲要唱歌都好j

引用名言，同行好難唔比較嫁，媽木都無嬲，作為fans嬲咩 你知twice多路人飯嫁la，某d人成日開追擊十鳩萬次，好難唔引路人入黎討論嫁 路人就係stereotype嫁la。好地地唔得既

7少下啦
moomoo係人fans club名啊
扮路人

咁咪即係證實我係路人囉 on9 唔知邊個7

唔知fans club名同你係味once 冇沖凸

都唔知Moomoo咁嬲做咩
就算真係邊個發展好同唔好關我春事 你當我係搞事嫁囉

我上面咪同你討論緊媽木人氣 睇唔睇到？一齊討論下

你係都話我係once 我都無計嫁wo 我係好撚憎韓國野添

有咩歌介紹下，因為真係路人關係淨係聽過上述果d除左你果隊。

性感嗰個唔係佢嚟
呢個先係真身

on9 mamamoo人氣低都講得出

佢地最近搞緊雷鬼style 可以上youtube聽下egotistic同starry night 視覺效果做得愈黎愈好 配合埋出色既唱功一齊觀賞簡直賞心悅目 唔介意既話聽埋live 個個都有讚冇嘆既歌喉真係唔講得笑架

再送多張相比你 佢叫solar呀 我bb

之前我連once都唔知係咩黎，google 左原來係twice 既fans 咁解 你唔係話起左我底咩，唔係見唔到丫？
死要拗係咪once，有人撐下就話人係once 你咪小學雞過所謂既once 7小陣啦

好丫 我會聽下

ps呢d咪真係討論囉，某d人淨係識講2句又話人係once，話左唔係又死都話人係

個個post都撐就做多左喇
不過你唔認我又吹你唔漲
唔中2韓國野就繼續聽kpop 入kpop post 啦

矛盾

做咩同垃圾比呀
拉低曬mmo

個個po請列名 就係因為憎，所以先要了解下，同某d韓狗logic 好大問題所以想入黎搞下事

留意變憎 定 憎變留意
五體投地
logic

乜撚嘢唔會睇樣，講樣mamamoo屌打twice啊懵撚

니가 뭔데 求其開一場舞台，全真live，每次間場嗰段都有唔同，覇氣到爆炸

人地本身就唔係sell少女
你識咩呀 佢地不知幾正 solar hwasa身材

Sorry應該係넌 is 뭔들，自膠

你條on9真係 憎同留意無衝突嫁wo，就係憎先要留意多d，知道自己係咪stereotype。本身唔識你果隊又無咩特別印象，而家有人講咪會留意下。有咩問題？不過韓狗呢樣野留意多左真係唔係stereotype 。 同你講都哂氣

你重弱智過以往d once
我第一次服一個once

又世界大戰

已 blocked 你條on9，睇死你條on9又話人輸打贏要

補link

Egotistic

Starry Night

系刀听super girls拉😂😂😂😂

不如唔好再拎啲實力女團黎同Twice比,有意義咩？

block lo
twice 心如亂麻post你已經比人話係once啦
係fans味認囉 左遮右遮 人地紋埋logo上身啊
詳情請google狗奴敏 心如亂麻

bb

嘩原來個日本妹唱歌咁難聽。。偶像歌手都唔係咁嘅歌唱水準下話

又豬又肥又黑

好憎momo 佢把聲

法國屌親twice唱歌好撚難聽啲once就會衝出黎話twice本身都唔係預聽佢唱歌

mmm樣好過tw

個人魅力真係屌打啲賣肉妹妹仔
好心歌手就正正經經企喺度唱首歌啦

根本就係twice屌打mamamoo
你練歌練舞咁落力都紅唔過弱智團
搵個數差咁多
唔係屌打係咩

kpop idol世界不嬲賣特色唔係實力 比較來都無用

不知幾靚
又charm

mmm我都睇埋樣喎
講真樣solar係好自然鄰家姐姐feel貼地嘅靚 好撚正
加埋佢舞台魅力 表情 電眼 好誘惑
又有身材
成個人好charm 望完想再望
twice係靚但無個種要令人瘋狂 俾佢牽住走嘅感覺

咁又唔好咁講
可能因為只係你鍾意姐組feel

偶像歌手
咁都好 見到好多once
都知自己睇緊偶像 而唔係歌手
都唔係盲目晒

題外話 其實都唔覺佢地特別靚 靚到仙既有Irene RV成隊都好正唔同既靚
Twice果種 個人覺得好無靈魂 佢地個樣個表情 好似佢地都唔知自己做緊乜咁 仲要把口又唔多表達自己 但唔係九個都係咁

Momo係咪入錯隊？

第一日睇kpop咩 實力同紅兩回事

樓主不如分析下點解twice咁廢但紅咁多啦

mamamoo唱live真係好撚正
次次都好震憾
利申：moomoo

賣可愛過多一兩年咪又係要收皮
有實力就有得打長期戰笑到最後啦

twice再見
紅唔得幾耐

玫星懶型好撚得意
華莎笑又好撚靚
輝人又好得意屌
4個人但係氣氛又好 又團結 唔似啲大團人多小圈子貌合神離

我都飯過少時 實力取實 咩領域都有人屌打
tw真係廢到

irene rv
Jennie rose jisso
mamamoo

唔係盲目反 而係咪真係無一個睇得上眼

mina係靚 不過唱歌唔擘大口 又無表情 塊面勁膠
彩瑛一睇就知係成日黑面個啲臭西黎
仲有兔仔牙西女人就唔多講啦

其實我覺得好多都靚 但係最頂唔順佢地扮可愛
真係好刻意做作
其實真心傻下傻下鳩鳩地仲可愛

四個勁有團魂

Momoland同gf mamamoo唔係同一層次啊嘛

扮咩唔係fans 垃圾打手一件

咁都叫突發
日常發生嘅事嚟
幾多次d合作表演有twice份？
因為多數合作表演都要單拖出去同埋要開咪
冇得再叫大山婆幫手唱

?????????人氣最低??????????
Twice跳弱智舞都算
啲粉絲個腦都係有啲弱智

嗰條友完全carry唔到個短陰

搵MAMAMOO同TWICE比 姐係好似搵Scarlet Witch同Black Widow鬥超能力

兩隊都有撐開，但都接受唔倒Momo把聲一次俾一次難聽 而且啲歌愈黎愈似兒歌...Mamamoo就成日都有新驚喜，每次comeback都有新style 除左有實力之外仲要好有台型，好識得帶動全場氣氛，呢個真係好少數既女團做到。

第一次聽mamamoo就知佢地係實力派，睇埋佢地個mv就更加肯定佢地係實力派

利申 loop緊佢地首新歌

繼續loop 唔好停

聽下佢哋上啲歌唱節目嘅改編
實力基本上吊打而家完全所有女團

飯撚左十年少時 mmm係第二隊我睇得上既團

同感
mamamoo有舞台魅力
每次主打都有驚喜 都好有特色
新歌正到 聽左一次就好鍾意 要瘋狂loop

嘩屌 同我一樣 飯左七年少年 依家sone + moomoo